突然好想搵人傾下先發覺冇人可以搵

上年一直覺得個人唔係好掂，襯過完年得閒去左做檢查，諗住都幾十歲人，係時候check下，星期一姑娘已經打黎叫我盡快黎醫院睇報告，但有啲驚，正常你冇事邊會叫你返去睇報告，拖到尋日先去睇。

結果： 有病，咩病就唔講，嚴重到幾乎接近末期。

如果剩係食藥㩒住，應該仲有7-10年壽命，但有機會惡化，最壞情況得3-5年。

如果做手術，只係穩定到病情，冇得復原返正常功能，手術後定期要覆診，正常飲食同運動既話，極低機會惡化，但手術費好貴同埋做完手術基本上半年唔返得工。

其實我心入面都有答案，只係好唏噓發生都算幾大件事，想搵人講又唔知搵咩人講

捱義氣聽你講

加油⋯⋯

巴打講啦…

巴打介唔介意講係邊方面嘅病？

諗住點？

我都好sad呀

應該都係會做手術，但要籌錢，因為冇買醫療保

巴打你又係差唔多case

屋企人方面點啊？

單親家庭 同埋長輩都年老退休 無謂佢擔心